元朗有咩高質火鍋推介？

唔要任食

巴打火x店 個冬陰公湯底正！

Cafe de coral

埋單幾錢到？
D料如何？

呢間正，價錢(如果唔食d海鮮，同唔叫啤酒) 人均200up
巴打轉個街口有間叫 名人
呢間都正，不過價錢就貴d,食飽少少起碼都要300up

雞煲算唔算? 雞煲棧好正

如果蒸煱有乜建議？
非任食

揀雞地個邊有幾間都ok 名人 倫哥

倫哥好似好貴？

又要高汁又要平
屌你牙樓豬

大圍文記

富盈
以前小肥牛個位

等位等到仆街

食到嘔

手切牛頸x

任嗌架喎

打邊爐， 火乜撚柒野鍋